民調不可信, 但賭盤最可信(民調可做假/有偏見, 但賭盤最客觀, China joe sure win)

大把人真錢下註買china joe
china joe贏定了

網站入面有多個組合

其實china joe有中共加持, 好難輸
果堆間諜數量咁多, 全部投china joe點輸

2020 Election Odds: Trump’s Chances of Beating Biden Down to 30%, According to Betting Market

永遠賠率熱就開出的話 馬會一早執柒左啦

睇賠率買就贏 全世界莊家執柒左十世啦

咁點都有on9. 同理賠率跌到太低會有人搏.

on99 波頭狗一定知 狗莊會比你贏錢？樓主都唔知小學畢業未

香港有馬會=天下冇窮人？賠率有得睇喇嘛

民調不可信

所以賠率亦不可信

相反好多香港人比美國人更認識美國政治，呢樣係事實

希拉里2.0

樂觀sir

點都有戥飛既
雖然開熱門個莊最後係會輸
但個莊唔會一舖就爆廠囉

直定曲啊巴打

Ok，Biden sure win

樓主仲唔快啲買 反正sure win 好過買利物浦

直
好多美國佬係豬到你唔信

豬又好龍又好
咁都係佢地投架囉, 又何來民調不可信

咁投注總統選舉同買波又唔同，買波你冇能力左右個賽果，但總統選舉有

去馬會跟熱門買，應該誠哥都破產

賭場規矩 , 想開大就會做到買細有著數